呢個post 真係痴撚線 正皮支持全部臭雞來

潘曉穎其實係好女仔

吹奏個比帽既女人 仲要有撚左拍曬片

膠post都咁多正皮

係 我d Post成日負皮比人

我地讚同佳反而多負皮 都唔知咩世界

好邪惡

其實開post嗰個都幾無聊

講撚咗班人恰鳩我哋波台㗎啦

女性有身體自主權

佢哋鍾意喺陰道放咩就放咩

根本條女靚少少 就做雞都有連登仔撐
vien 又係 潘曉穎又係

呢個世界不嬲都係女權社會係咁架啦

你甘L膠，比人負皮，正常啦！